%\documentclass[10pt,a4paper]{article}
%
%
%\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{geometry}
%\usepackage{colortbl}
%\usepackage{longtable}
%\usepackage{graphicx}
%
%\geometry{tmargin=1cm,bmargin=2cm,lmargin=2cm,rmargin=2cm}
%\begin{document}
\begin{center}


\begin{longtable}{|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|}

\hline
\bf {Empresa:} & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}  { Escuela de Ingeniería de Sistemas y Computación }  & {\includegraphics[width=80.5pt]{LOGO}} \\
\hline
\bf {Nombre del caso de uso:}&\multicolumn{3}{|p{6cm}|}{Eliminación de Documentos} \\
\hline 
\bf Codigo: & CU17  &\bf Fecha: & \\

\hline 
\bf Autor(es ): & Edgar Andrés Moncada    &  Yerminson Gonzalez& \\

\hline 
\bf Descripción: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{Permite la eliminación de  registros de Documentos del Sistema.} \\
\hline 
\bf Actores: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{ Catalogador, Administrador} \\
\hline
\bf Precondiciones: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{Tener el perfil de usuario Administrador o Catalogador. Haber Consultado y Seleccionado el Documento.} \\
\hline
\multicolumn{4}{|c|}{\bf {Flujo Normal}}\\
\hline
\multicolumn{2}{|c|} {\bf Actor } & \multicolumn{2}{|c|}{\bf Sistema } \\
\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|} {
\begin{itemize}
\item[1. ] El caso de uso inicia cuando el Usuario selecciona la opción Eliminar Documento.
\item[3.] El Usuario indica que si a la confirmación.
\end{itemize}
} 
 & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}{
 \begin{itemize}
\item[2.]El Sistema envía una notificación de confirmación de la acción eliminar del Documento seleccionado previamente.
\item[4.]El Sistema elimina el documento seleccionado.
\item[5. ] El Sistema envía un mensaje de confirmación al Usuario y el caso de uso termina .
\end{itemize}
} \\
\hline
\multicolumn{4}{|c|}{\bf {Flujo Alternativo}}\\
\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|} {
 \begin{itemize}
\item[1.] El Usuario indica que no a la confirmación de eliminación.
\end{itemize}
} &
 \multicolumn{2}{|p{6cm}|}  
 {
 \begin{itemize}
\item[ 2.] El Sistema cancela la acción de eliminar y el caso de uso termina.
\end{itemize} 
 }\\
\hline
\bf Poscondiciones: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{El Sistema elimina una tupla de la base de datos correspondiente al Documento registrado} \\
\hline
\bf Excepciones: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{El Sistema no puede acceder a la base de datos para la eliminación de la tupla.} \\
\hline
\bf aprobado por : &   & \bf Fecha &  \\
\hline
\end{longtable}
\end{center}
%\end{document} 
